留意到好多五毛食屎狗都刻意同大部份主流意見唔同幫巴士司機

佢地好刻意咁幫巴士司機引發爭論，仲發表好多冷血言論，又想植入連登仔係冷血，另類呢個形象俾其他人。當然唔係話所有撐巴士司機都係五毛狗，只係留意到好多出名五毛狗今晚都咁做

有眼睇

班五毛狗唔係屌巴士司機，反而不停加強一個訊息：香港人閪

所有五毛仆街去死
生生世世投胎做中國人

炒車係個司機問題 但做咩要屈佢發脾氣

LIHKG @ Android

呢班人真係笑撚咗

中共對香港其中一個維穩政策就係要不停搞分化對立
心智唔成熟好易就會被影響

留意到五毛樓主食盡兩家茶禮，借反五毛之名搞分化

呢次真係無得唔撐6囝

啲冷血言論又霸哂成個時事台

連狗唔做野冇計

咁你內子講嘢又的確幾閪嘅

又想用呢張圖黎轉移焦點，根本就無證據證明我係條友

成百條人命係佢手上

發現冷血狗走出黎扮熱血呃like

毛澤東隻食屎狗五毛又黎搞亂

但係你趕住同你條菜上山嗰日
網上跟主流一齊屌撚爆你喎許宗樹

屌你老母你同中共話啲異見分子搞事有咩分別
踢爆你啲虛偽嘴臉叫搞事
青政單野回應左未呀百度五毛

天氣回暖
從大帽山回歸

唔敢回應
縮頭烏龜

五毛食屎狗毛澤東又黎搵屎食？回乜柒

內子係稱呼自己老婆
唔識就咪亂用